恭喜綠葉清無人阻住佢係高登推爆佢dpost

可喜可賀
以後無人阻佢自己同自己討論

#囝都可以怒刷紅人榜